今日同我個frd講我細細個嘅夢想係做超級英雄

點知俾佢笑咗好耐 問我係咪on9

你係ON9無誤

你係丫
超級大肥仔!

fatman

屌呀 你細個夢想咩咁巴閉呀！

我認真 我想有超能力

好啦喎！

你食嘢求撚其

無計啦 你知我對煙同酒嘅要求都好高架

肥仔係on9d

今晚開cokezero定sprite

教師

.....好彩無同佢講我第二個夢想係咩

開水

無我咁型囉

沒自信的肥仔

係 有咩樹

痴線笑到癲咗

有咩好笑

笑撚到我仆街

笑乜

真係好好笑

笑乜野先得架

好笑嘢呀屌

比我笑下